動森真係好on9

一點點人權都沒有
成個五官都冇曬
delete hard disk啦白痴